【取消航班為捉人】保留實力最正路！

叫留的可能係鬼！

跪

求

你

樓豬P牌 id30萬
大家小心

走

我係CDROM廢佬。我好心痛咁多人受傷被俘。
求你快走。
要保留實力，絕不送頭。
祝日日撚狗。武運興隆。

最後一句。。 please be water